上海NBA球迷係場外拎國旗 場內用黎攞簽名

下面d玻璃心碎哂 仲話係犯法 睇你中共都唔敢拉佢啦

Ho ball

會拉左 拎比佢簽名嗰個

上咗bilibili 輸入NBA
見到啲片先好笑

有人話遞國旗果個唔知係人係鬼
恨國者不能當中國人

我屌你 果枝垃圾旗拎上手都嫌污穢啦
屌你老母

咁樣陰個球星

喂你地班中國人，有骨氣啲啦，仲睇NBA

Final都無咁爆

撕左張入場卷果條友見到滿坐會點

捉左就可以正式sir,this way